黃之鋒：唔走係自己嘅抉擇 希望大家繼續支持授權我踢好世界盃

【人大常委召開會議同日 獲邀於國際元首峰會發表演說】

感謝曾任丹麥總理和北約秘書長的拉斯穆森（Anders Fogh Rasmussen）邀請，讓我明日參與「哥本哈根民主高峰會」，就「從香港戰場為民主奮鬥（Fighting for Democracy – From the Battlegrounds of Hong Kong）」發表演說，有幸成為峰會首位發言嘉賓。

同樣出席這次峰會的，還包括蓬佩奧等三位現任及前任美國國務卿、台灣總統蔡英文 Tsai Ing-wen、歐盟委員會副主席、前澳洲總理等各國元首。正當國安法壓境，中共圖謀終結香港高度自治，這正好是難得的時機，將香港人的反抗意志帶到國際社會。

更重要的是，6月18日不單有這個國際政商界領袖的交流峰會，也同樣是全國人大常委召開會議的日子，即使新華社相關稿件目前並沒提及會審議國安法，但屆時中共對港政策，會有何具體定調和進度，也是相當關鍵。

坦白說，自兩會宣佈要在港落實國安法，我清楚知悉投入國際連結工作，風險是持續在增加的。更何況，明明峰會日期早於去年九月訂好，不知為何竟跟人大會議撞了同一日舉行，巧合得不能再巧合，敏感得不能再敏感。

曾有說法指，自中共在上月宣佈以後，我必須避險，不再各種國際連結工作；但我想活在白色恐怖之下，繼續日常反抗，繼續國際線，就是自己實踐的抉擇，畢竟我清楚明白，能以香港人的身份獲邀，參與這種國際峰會，機會真的是寥寥可數。

論個人能力，自問根本很難勝任，尤其自己是全球獲邀政治人物當中，唯一從沒有公職身份的嘉賓，但在香港危急存亡之際，即使絕非易事，也要嘗試肩擔得起這個重任，在國安法正式來襲香港前的倒數日子，把握每個得來不易的機會，力挽狂瀾。

如我在《香港人權民主法》通過後的集會所言：「其實香港人連月來的努力，已經令我們成為世界盃的主辦國」（

部份出席峰會政界領袖：

美國國務卿蓬佩奧
US Secretary of State Michael R. Pompeo

台灣總統蔡英文
President of the Republic of China (Taiwan) Dr. Tsai Ing-wen

歐盟委員會副主席堯羅娃
European Commission Vice-President Vera Jourova

北大西洋公約組織副秘書長傑瓦納
NATO Deputy Secretary-General Mircea Geoana

前美國國務卿凱瑞
68th US Secretary of State (2013-2017) John Kerry

前美國國務卿歐布萊特
64th US Secretary of State (1997-2001) Madeleine Albright

前澳洲總理滕博爾
29th Australian Prime Minister (2015-2018) Malcolm Turnbull

Secretary Pompeo, President Tsai, Joshua Wong to defend democracy at Copenhagen Democracy Summit

————————
#眾志國際連結 儘管拉人封艇，取締眾志不再是空談，留一口氣，點一盞燈，拜托大家幫忙延續 #國際戰線 血脈：
——————
反國安法街站要人：
————
🎥
📷
📱

支持

蓬佩奧見完支那狗就同之鋒岀席同一個峰會

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

支那搞黃之鋒即係幫佢上神枱

尊重你既抉擇

但始終都想你走

道左歉 逐左件垃圾出中箭先再討論

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行

整理一下國際戰線眾籌：
Hong Kong Watch (56%)：

攬炒巴 (85%)：

眾志 (139%)：

大家幫手spread出去

support

但講真支安法就係搞佢呢d人，唔係既話立出黎又由得佢打國際線有咩用，你睇下佢第日就見蓬佩奧蔡英文咁多大粒野

g持

補source:

要搵定d身處海外嘅手足準備接力

Btw,外交戰線po幫手堆下
(國際線著曬火）有印度媒體retweet咗香港人support 印度嘅文宣

樓主方唔方便pin #11

OK

認真，黃之鋒道左歉就由佢
反正眾志都會死攬

直接屌敖卓軒好過

好似話有條片講個社工實際只係阻住隻狗幾分鐘咁大把屌你定母嚴重過打人坐一年咁撚多

Pompeo駛唔駛咁忙

巴打錯po幫推

公民認可戰線之一

本土國教玩到國際遊說團

加油!

幾時有冇LIVE?

拉咗佢即刻變昂山素姬
下一次出返嚟就已經建國

Respect
另外個位學下啦

push 支持！！！

咁唯有支持你

點睇敖卓軒

加油手足
全球獲邀唯一一位冇公職身份嘅嘉賓

tui

邊位

十卜

幾點開始

In gphone I trust

G 持G 鋒

但昂山素姬已成臭閪

唔好再死纏爛打啦
你要出氣都唔好搵自己人出氣

Gphone目前黎講
係可靠既領袖

之鋒加油

大局先重要，旁枝好少事，世界盃加油

香港隊長

姓敖條撚樣

Gphone多謝你付出一切

想佢推動到大規模制裁班官員同建制派
POPO都唔可以比佢地移民

你班左仔高興就好 佢就可以做乜都唔洗負責 其他人出聲就係分化 割蓆

中箭根本冇諗住解決件事 又係打算丟淡佢 搏大家遺忘

推

管好自己D馬先啦
得閒開下會 傾下D方向
檢討下有咩做得唔好
見到姓敖條撚樣話自己比人做多幾多野就把撚火

垃圾

咩都支持

難為黃之鋒
其實洗咩同連登仔交代

都係 走咗好難有號召力

咁都可以spin去敖度

gphone任重道遠

好撚勁gphone

gphone加油，其實他可以話一定又要入去坐

g phone 好撚型

怨有頭債有主
追姓Ngo既算數

各位係時候歸位了
屌夠啦,勿分化

其實佢真係頭號人物

最後班狗 狗官 紅官
一個都唔可以放過

gphone既貢獻 >>>>>>> 佢d膠野

個會明天開?

Pish

Support

係

希望有好消息

好似夏威夷傾完中美單野後先到呢個會
應該香港時間聽朝開

Support gphone

你唔走點打世界盃啊

G瘋加油

話g峰日後變政棍🥺🤣

好勁!!!!

之鋒好波

敖卓軒道歉未

Gphone

諗起有班傻閪又話要拉佢落黎，成班廢物9up佬
揾條命黎搏俾班on9 連登仔咁撚樣屌，係我真係即刻走撚左佢算

有事就走入德領館，都係抗爭一種，唔係野野都要坐至叫抗爭

支持！

respect

支持gphone

大將gphone

gphone唔走都要好大勇氣

打世界盃，煽一煽可以無咗個冠軍。無冠軍事小，我哋成個命運共同體要贏到世界盃先可以生存落去呀大佬！波未打完，但唔好再犯咗低級錯誤，please!

support pk boy

Push

you either die a hero or you live long enough to see yourself become the villain.

要有權先可以變政棍嘅

可能係曼德拉呢.....
(林鄭偶像)

黃之鋒想犧牲自己去坐監

你點睇冇權既敖乜乜？

唔好再屌人地總統 thx

屌夠味？

支持
兄弟爬山各自努力

屌唔緊要，屌完要識得收

之鋒真係香港90後代表
天琦都係暴動
gphone中國安法 最高係死刑...

支持架啦

未，一日佢唔道歉。

最佳前鋒

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

支持gphone同眾志！

gphone都出黎幫眾志播就算啦
但敖卓軒一定唔可以放過
想扮無事係無可能

咪已經拉過?

G持

唔係想造神
但g phone 真係目前為止香港最上得枱面 最有宏觀
光譜最多既代表人物

泛民入面多支持者，亦都可以連結本土既人
再係國際上有大影響力既
全香港得佢一個

Push

Support gphone

Gphone 成大器了

廿幾歲去到呢個級數
港共無一個做到

唔好咁on9啦

民族之矛

Twitter印度人著晒火屌支共
#standwithindia

希望真係不幸黨安法正式實行，Gphone仲可以保著條命
中共有將香港變成西藏既傾向，到時邊個唔走仲留係香港人生就玩完

佢有道歉架

下 比晒尊重都係on9
唔知閣下有咩高見

加油
大家要記住
毋忘初衷

有時諗 點解要離開一個屬於自己嘅地方
點解走嘅 唔喺果班入侵人地屋企嘅人
你喺一個真正企硬 用生命捍衛屋企嘅人

踢吧
不過 你真的要小心
留得青山在

推！！！！！

加油 由幾年反國教嘅小朋友走到依加 黃之鋒成長左好多 都背負左好多 唔好話我地授權你去踢 倒不如話多謝你仲肯陪香港人踢呢逆境世界盃 和勇不分 共勉之

之峰已經名留青史了

呢個講得好好

最好打埋#hkstandswithindia
正努力connect緊印度手足

某兵點睇

唔支持你係咪唔踢？

Gphone 加油

G 持

無論點我都G持你呀G鋒

Gphone,支持你但真係希望你留有用之軀，有咩事就唔係踢唔踢得好嘅問題，而係踢都冇得你踢

反對有人用民主讓外國介入

以之鋒為榮

推！！

G 瘋過氣架啦，當然蓮登仔都可以投支持票嘅

cls香港外交部部長
果啲乜柒高官成世都未必有依啲機會

叻撚過曬香港班狗官
年過半百都無受邀過去呢啲大場面一定好妒忌

Cls

G持G鋒

見到Gphone有今日成就，真係覺得佢係被選中嘅小朋友

熱狗式怨婦完未

有道歉有擔當，加油，唔好再做戰狼外交

其實佢咩立場？
感覺不論不類

唉
唔好呀
人頭博芋頭
博唔過

Gphone 加油，支持你

做乜要踢你走
係要你踢精d同埋做好d隊長個位

加油，支持你

人誰無過，亦都無人完美

[暴大校友要人] 登記出席投票

屌咩
出席個啲都係前政府人員
唔好打飛機住

Gphone終於練成滑翔衝力射球了，千其唔好死

Gphone 點都支持你 但真係要小心

洗唔洗切埋腹？

頂住

而家係屌敖唔係屌你

如果繼續包庇敖，就會同而家777無分別

即係下屬做錯，上司包庇
咁同而家嘅政府有咩分別？

唔止777，仲有689都包庇下屬
所以先至有而家呢個陳茂波

今日嘅因，聽日來受
尋日嘅果，今日來受

Highest Respect on WHATEVER he decided!
He's young and brave man!!
Salute !!!

You are right

好波，唔好意思，之前屌過你

呢幅相影得幾好睇

勁啊gphone.
你可以代表697萬香港人+我.
期待你的演說

如果可以 我希望梁天琦出席·
Gphone都唔差

香港國務卿
上呀

支持g風

但昂山素姬依加

支持gphone
但英文方面要訓練多啲

Gphone...

擁

教多幾個踢盃啦

繼續籌款俾眾志倒自己米

知道有咩要改善就得

成日鬧佢個班人，有邊個咁有guts，咁偉大

push

Gchi Gphone

pish

之鋒的確係世界盃最強戰將

Push!!!

撐你呀g峰

之鋒支持你
有膽量
有見識
有智慧
有能力

最重要係繼續堅持去做

真心欣賞 敬重你

年紀輕輕已有如此能力
感謝你接受如此重任代表香港、代表我發聲

加油！太多事情要處理 內鬥分化L個d 費神野 唔好理太多
多保重多休息

好人一生平安

課金要繼續

之鋒 打算犧牲自己。

支持G Phone 刻不容緩

btw死都唔走..國安法一實施真係第一個即刻拉佢

衰d講國安法根本係為佢度身訂造

至於點用黎反攻就靠佢自己選擇

Tui
樓主派左錢同開個post

結果無論做幾多野 都會比某堆連登仔批鬥
前幾日又係到見返藍絲最愛用既「河童」一詞
好撚心咪學對家咁做紅衛兵啦

支持，做埸好戲please

PISH

做得多又如何，做錯就要屌
quality > quantity
你唔亂屈人far-right撚有人屌你

日日比連衞兵批鬥
心到傷

CLS真。外交部長

我真係好想知道有咩理由唔撐之鋒

怒首領峰